我屋企人思想好守舊，正一怪獸家長

各位請幫幫小弟。
我屋企係大家族黎嘅，我啲親戚個個都係子承父業。而我就由細到大已經比佢地管住哂
佢地乜都唔比我做，每日就係讀書、溫習、上興趣班
我都係想好似同其他同齡嘅小朋友一樣過一個開心嘅童年姐
每次同佢地講我嘅夢想，就個個出黎反對我 打擊我 又話咁樣姐係同佢地作對
到底我可以點做？
點先可以說服到佢地俾我出去實踐夢想？

靠自己養自己

請問你幾歲？讀緊咩？夢想係咩？

我打算由零開始，慢慢捱上去，應該可以成功

今年18歲，讀緊魔王課程，我夢想係要做勇者。

要做勇者唔係咁易架喎ching

但係我都唔想就咁比人睇死

拿 首先你要證明你已經大個仔
已經有能力自立門戶
證明到之後 無理由唔俾啦
利申：我除完褲證明自己大個仔之後 屋企人即刻趕我出去

我依家係狩獵史萊姆方都略有所成
我都希望可以盡快證明到自己係有能力啦